係Twitter 推爆陳士齊博士個post !!

#HKHumanRightsandDemocracyAct

1

推

講撚左幾多次
唔好好似藍絲咁樣
Whatsapp圖
Fb講就係呀？

由博士講出嚟

齋叔D 料有時流流地，要verify 下

推下等多啲人討論

Retweeted!

Fc？ 會唔會多到咁

2

又係fb fc

根本就無真係fact checked

又某教會

如果真係教會傳道人知道呢啲事

就一定會出黎公諸於世

唔係點對得住神

大家唔好再推

善用不推文回覆

睇定D先
有冇有追開陳士齊